{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048767",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2588521?place[place_type]=GID&place[gid]=2588521&place[latitude]=37.2353574353&place[longitude]=126.5303548041&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 샌드시아펜션"
    },
    "text": "オーシャンビューペンションは客室ごとに個別テラスがあり、バーベキューを楽しむことができ、スパを楽しむことができる場所です。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを楽しむには炭とグリルを利用する必要があります。 客室には番号によって炭グリルが利用できますが、客室A、B、C一軒家の場合には炭グリル(ニューワイドディープグリル)が利用でき、8名基準で40,000ウォンを現地で決済する必要があります。 追加で幼児がいる場合は、36ヶ月以上を基準に20,000ウォンの追加料金が発生し、最大人数を超える場合にも追加料金が発生します。 A棟、B棟、C棟は個別プールが備えられており、四季折々の温水プールを利用するためには50,000ウォンを現場でお支払いください。 無料のWi-Fiが使用でき、ペットと一緒に宿泊することはできません。 加えて、付帯施設であるバーベキューやその他の施設をご利用の場合は、追加料金がかかる場合がございます。 イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があり、予約管理は時間的な誤差により重複予約が発生する場合があります。 未成年者は大人の保護者なしでは入室できず、宿泊施設はスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV、キッチン、客室禁煙、プールビラ、プール、バーベキュー場、駐車などの施設を提供しています。 また、近くにはファミリー海水浴場もあります。 チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 客室によって基準人数と最大人数が異なり、301号と302号は基準2名、最大4名まで収容できます。 また、201号と202号は基準4人、最大6人まで、101号と102号は基準4人、最大8人まで、A棟とB棟は基準8人、最大16人まで収容できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーシャンビューペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "オーシャンビューペンションのチェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "オーシャンビューペンションのチェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューペンションに送迎サービスはありますか？",
            "answer": "オーシャンビューペンションには送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューペンションでバーベキューを楽しむにはどうすればいいですか？",
            "answer": "オーシャンビューペンションではバーベキューを楽しむためには、炭とグリルを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューペンションの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "オーシャンビューペンションの客室には個別テラスがあり、バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューペンションの客室A、B、C一軒家で利用できる炭グリルは何ですか？",
            "answer": "オーシャンビューペンションの客室A、B、C一軒家で利用できる炭グリルはニューワイドディープグリルです。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューペンションの客室A、B、C一軒家の炭グリル利用料金はいくらですか？",
            "answer": "オーシャンビューペンションの客室A、B、C一軒家の炭グリル利用料金は、8名基準で40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューペンションの客室に追加で幼児がいる場合、料金は発生しますか？",
            "answer": "オーシャンビューペンションの客室に追加で幼児がいる場合、36ヶ月以上を基準に20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューペンションの客室の最大収容人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "オーシャンビューペンションの客室の最大収容人数を超える場合には、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューペンションのA棟、B棟、C棟には何が備えられていますか？",
            "answer": "オーシャンビューペンションのA棟、B棟、C棟には個別プールが備えられています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューペンションのプール利用料金はいくらですか？",
            "answer": "オーシャンビューペンションのプール利用料金は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューペンションでペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "オーシャンビューペンションではペットと一緒に宿泊することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 578,
        "QA": 665
    }
}